啲兩蚊店係咪簽咗百年租約？

我樓下間兩蚊店租約期滿咗成六年

份租約仲耐過英國租新界

問過尖咀間cd鋪未

由我中學，到大學畢業出嚟做嘢都仲未執笠

呢間真係VCD執到今日Blu-Ray都未撚執